覺得用apple watch睇whatsapp好低能囉

買得apple watch都係貪佢款靚可以不停換錶面，嗰啲實用功能邊個會理？？你會唔會因為rolex睇唔到whatsapp唔買？

你隻rolex 救到我

救唔到